我有一個極品嘅女朋友

脾氣容易暴躁
重友輕色
天生購物狂
負資產
性冷感

分手

咁你中意佢啲乜

呢個問題好好
仲喺埋一齊嘅原因應該係差我錢同依家有個伴幾好

重色輕友但性冷感。。。。

係重友輕色

五項入邊
兩項關於錢
兩項關於性

原來 你就係咁樣睇你「女朋友」
唔知以為你講緊雞呀

可能我睇呢兩樣野太重

拍左幾耐

唔係可能
係根本

男女關係 你都咁睇重錢同性
你唔撚適合拍拖啦
你都唔會係一個好既伴侶

兩年

咁應該睇咩？

打個茄輪乜事都無啦

咪撚問啦企哂高地唔識答架啦

認真
我想睇下佢有咩高見

究竟上面啲友係咪傻
負資產＋瘋狂購物
等於一個人自控能力低，而且冇理財觀念
加埋暴燥 重友輕色
仲唔夠分手原因？？
咩淨睇表面，班人有冇用腦

卝糧（鄰燈并驚（（驚，賣讀壞女女1鐵鐵土 土攞垃燈體體埋金火 症大

明未?